有冇人見到肥仔波就好想揸

無意中揸過一個肥仔，就成日都想揸
我想問吓咁樣算唔算gay

Ryan mok

gay

我都成日揸往自己個肥仔波黎打j

痴撚線

鐘意渣波係正常

只係你條毒撚無女隻波渣要渣肥仔波唔正常

操到咁撚硬，不了

我淨係揸，唔係鐘意個肥仔